%********************************************************************
% Use the KOMA script class
%*******************************************************
\documentclass[% geordnet nach KOMA scrguide 2012-07-22
	% draft=true,		    % 3.3: Kästchen für überlange Zeilen
                        % ACHTUNG bricht hyperref!
                        % drafting is enabled in classicthesis-config.tex
	twoside=true,       % 3.4: zweiseitige Aufteilung
                        % from classicthesis
	paper=a4,           % Niels hats auskommentiert
                        % from classicthesis
	BCOR=5mm,			% Niels hats auskommentiert
                        % from classicthesis
	headinclude=true,  	% bei der Berechnung der Ränder sollen Kopf-
                        % from classicthesis
    footinclude=true,  	% und Fußzeilen nicht ignoriert werden
                        % from classicthesis
	fontsize=10pt,		% 3.5: Größe der Grundschrift
                        % in classicthesis: 11pt but Niels uses 10pt
	titlepage=true,		% 3.7: Dokumenttitel (eigene Seite für \maketitle)
                        % from classicthesis
	abstract=off,		% 3.8: Zusammenfassung vor dem Inhaltsverzeichnis
                        % from classicthesis
	% parskip=half-,      % 3.9: Absätze mit vertikalem Abstand von halber Zeile, Absatzenden nicht kennzeichnen
                        % is considered bad typography
                        % http://tex.stackexchange.com/questions/146845/spacing-between-letters-of-multi-letter-identifier-changes-randomly
    % headsepline,        % 3.12: Trennlinie zwischen Kopf und Text
    % footsepline,        % Trennlinie zwischen Fuß und Text
    % headings=small      % kleine Überschriftgröße für lebende Kolumnentitel
    cleardoublepage=empty, % 3.13: Vakatseiten einfügen und wenn ja, in welchem Stil?
                        % from classicthesis
    open=right,         % 3.16: Kapitel beginnen immer ..., analog open=any, open=left
                        % from classicthesis
    numbers=noenddot,	% kein Punkt nach Nummern in Gliederung
                        % from classicthesis
    fleqn,				% 3.19: Gleichungen linksbündig
    bibliography=nottotoc, % Literaturverzeichnis im TOC ohne Nummerierung (RICH: war vorher toc)
    index=nottotoc,		% Index im TOC ohne Nummerierung (RICH: war vorher totoc)
    listof=nottotoc,       % Tabellenverzeichnis im TOC ohne Nummerierung (RICH: war vorher totoc)
    ngerman,american    % languages used
                        % from classicthesis
]{scrreprt}
% RICH to solve the error when including TikZ
% http://tex.stackexchange.com/questions/38607/no-room-for-a-new-dimen
\usepackage{etex}

% RICH dirty hack for capital letters in TOC... why is it not needed for Niels and classicthesis demo?
% http://tex.stackexchange.com/questions/139901/classicthesis-part-numerals-toc-vs-in-text
\AtBeginDocument{\renewcommand{\thepart}{\Roman{part}}}

%********************************************************************
% Make all your adjustments in here
%*******************************************************
\input{classicthesis-config}
% RICH added for glossary and index
\usepackage{makeidx}
\makeindex

%********************************************************************
% Macros
%*******************************************************
\input{frontbackmatter/macros}

%********************************************************************
% Hyphenation
%*******************************************************
\hyphenation{lem-ma Lem-ma}
% careful: latex does not hyphenate words that already have a hyphen, so ALWAYS use our macro instead of a hyphen
% http://stackoverflow.com/questions/2193307/how-to-get-latex-to-hyphenate-a-word-that-contains-a-dash
\def\hyph{-\penalty0\hskip0pt\relax}

% ********************************************************************
% The main document
%*******************************************************
\begin{document}
\selectlanguage{american} % american english
\frenchspacing % redefined spacing instead of english spacing
\raggedbottom % makes all pages the height of the text on that page; no extra vertical space is added

% different style and roman pagenumbers for introduction stuff
\pagenumbering{roman}
\pagestyle{plain}

%********************************************************************
% Frontmatter
%*******************************************************
\include{frontbackmatter/titlepage_dutch}
\include{frontbackmatter/titlepage_german}
\cleardoublepage\include{frontbackmatter/abstract}
\pagestyle{scrheadings}
\cleardoublepage\include{frontbackmatter/contents}

%********************************************************************
% Mainmatter
%*******************************************************
% arabic pagenumbers for main content
\pagenumbering{arabic}

\part{Introduction}\label{prt:introduction}
\include{content/introduction}
\include{content/preliminaries}
\include{content/responsiveness}

\part{The model-model scenario}\label{prt:model-model_scenario}
\include{content/unbounded}
\include{content/bounded}
\include{content/compositional}
\include{content/theory_conclusions}

\part{The log-model scenario}\label{prt:log-model_scenario}
\include{content/testing}
\include{content/discovery}
\include{content/applications_conclusions}

\part{Closure}\label{prt:conclusions}
\include{content/case_study}
\include{content/summary}

% ********************************************************************
% Backmatter
%*******************************************************
\appendix

% the bibliography
\cleardoublepage\include{frontbackmatter/bibliography}

% the index (just for Walter)
\cleardoublepage\include{frontbackmatter/index}

% acknowledgements
\cleardoublepage\include{frontbackmatter/acknowledgements}

% CV in two languages
\cleardoublepage\include{frontbackmatter/cv}

% the declaration
\cleardoublepage\include{frontbackmatter/declaration}

\end{document}
